狗話調查果個交通警, send比大陸話呢個政府跪低唔知會點呢?

跪低wo, 對住港獨暴徒跪低既政府
呢班大陸狗會唔會覺得塊面熱熱地